{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6980543'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-06-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "마늘쫑건새우볶음 만드는법"
    },
    "text": "ゴンセウと製鉄マヌルチョンを使用して炒め物を作りました。マヌルチョンは端の部分を切って食べやすい大きさに準備してください。沸いているお湯に塩を入れてマヌルチョンを湯がいてください。マヌルチョンをゆでると色味も、息を吹き返してエグイ味もなくなります。私は食感が重要だと思って2分程度デチョジュオッオヨ。他の食感がほしければもっと長くて茹でても構いません。マヌルチョンが茹だっこと面倒でしたらそのまま炒めても大丈夫です。茹でて出したマヌルチョンを水に洗ってください。ファンに油を塗っておろしにんにくを入れてニンニクのにおいを出してください。ゴンセウを入れていためてください。マヌルチョンを入れて炒めてくれて醤油、オリゴ糖、料理酒を入れていためてください。薬味を入れた後、炒めて火を消して、エゴマ油とごまを入れて混ぜてください。エゴマ油を最後に入れば香ばしい香りが長く残っておいしいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴンセウとは何ですか？",
            "answer": "ゴンセウは韓国料理で、もち米を蒸して作られる米粉の一種です。炒め物やスープに使われることがあります。"
        },
        {
            "question": "マヌルチョンとはどのような食材ですか？",
            "answer": "マヌルチョンはゴンセウを使った韓国料理で、ゴンセウを湯がいてから炒めることで食感がより良くなります。"
        },
        {
            "question": "マヌルチョンをゆでるとどうなりますか？",
            "answer": "マヌルチョンをゆでると、色味がよくなり、エグイ味もなくなります。また、食感もより柔らかくなります。"
        },
        {
            "question": "マヌルチョンをゆでる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "マヌルチョンを2分程度ゆでると食感が良くなりますが、他の食感を楽しみたい場合はもっと長く茹でても構いません。"
        },
        {
            "question": "マヌルチョンを茹でる前に何か準備が必要ですか？",
            "answer": "マヌルチョンを茹でる前には、端の部分を切って食べやすい大きさに準備してください。"
        },
        {
            "question": "マヌルチョンを茹でた後、何をすればいいですか？",
            "answer": "マヌルチョンを茹でた後は、水で洗ってください。その後、炒めるかそのまま使うか、お好みで決めてください。"
        },
        {
            "question": "炒め物に使用する際、マヌルチョンを茹でる必要はありますか？",
            "answer": "マヌルチョンを茹でる必要はありません。そのまま炒めても美味しく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "炒め物の具材に何を使いますか？",
            "answer": "炒め物には、ゴンセウとマヌルチョンを使用します。さらに、お好みで野菜や肉を加えることもできます。"
        },
        {
            "question": "炒め物に使用する調味料は何ですか？",
            "answer": "炒め物には、醤油、オリゴ糖、料理酒を使用します。これらの調味料を加えることで、風味が増します。"
        },
        {
            "question": "炒め物の最後に入れるものは何ですか？",
            "answer": "炒め物の最後には、薬味としてお好みで香りの良いエゴマ油とごまを入れて混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "エゴマ油を最後に入れる理由は何ですか？",
            "answer": "エゴマ油を最後に入れることで、香ばしい香りが長く残り、炒め物がより美味しくなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 535
    }
}